應承我！大家移民之前一定要借盡中資銀行Ｄ錢先好走

咁搵邊個擔保人？

藍絲

互相擔保之後一齊走

借錢前,記得信用卡有咁多出咁多,走前再拎埋CASH

而家申請定差唔多

喂廢老
我最近發掘到國家十四五規劃有個重大發展機遇喔
見你又咁愛國愛港益下你，有興趣咪針針

山埃

碌爆曬所有卡之後走會點

要確保冇外資銀行係入邊

留意番信用卡唔可以係有外資銀行聯繫

信用卡本身係 visa 系統，算唔算？
聽講被申請破產會影響移民

銀聯卡ok?

咁用咩抵押？

咁事前應該要用租屋地址
唔係咪比人淋紅油

每月還min pay
加拿大捱四年唔係好貴姐

信用卡cash advance咪得囉，使乜搞咁多嘢

Visa只係支付系統

都話移民囉

用bno點影響

咪害鳩人，移民局會查你當地有冇欠債紀錄

劏房

唔知其他地方，澳洲只查你有無欠澳洲政府錢

你係咪以為去到外國唔會遇到中資